袁狗：強制檢測與人權無關

袁教授好黃

底褲好撚黃

資料就係死嘅
睇吓用嗰個人係邊個囉

連登仔出名好呃，之前撐佢果啲快啲驗

袁國勇終於說對了

我這次極之認同袁國勇這句哲學家的話：「強制檢驗不是侵犯人權。」

要侵犯人權，首先要對方有人權。香港人老早把人權丢掉，根本無法被侵犯。更有人自甘被圈養如禽畜。根據儒家思想，「無是非之心，非人也。」非人也，何論人權？

所以，袁國勇大概說對了。

連登仔係比販民共狗強姦開
撚有人權
佢地係好應該走去驗

袁狗

病毒才有人權

恐懼撚又贏